國歌法，證明中國仲係一個小國，絕對不會是一個大國

要用到刑事法律黎威脅市民去尊重國歌，
咁小氣，完全無大國風範。

又一證明中國是小國中的小國。

David Webb: 言論自由包括侮辱政府象徵 你有權侮辱國歌

辱國歌要判三年監

香港斬人判45個月，侮辱國歌判36個月。